<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<dialogue>
	<node end="true">
		<text>Приветствую! Ваше бизнес-путешествие начинается здесь. Для начала построим наше предприятия</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Построим нашу первую комнату</text>
	</node>

	<node>
		<text>Поздравляю, вы построили первую комнату. Подсвеченные маркеры обозначают те структуры предприятия, которые вы можете изменить.</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>С помощью этого элемента вы переключаете режим стройки/разрушения</text>
	</node>
	
	<node end="true">
		<text>С помощью этого элемента вы переключаете режим комнат/специализаций. Давайте построим комнату производства зелья, нажмите на этот элемент.</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Нажмите на зеленый плюс, что добавить специализацию пустой комнате.</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Выберите оборудование</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Отлично! На это мы закончили процесс редактирования структуры предприятия. Нажмите на выделенный элемент, чтобы выйти из режима редактирования</text>
	</node>

	<node>
		<text>После того, как мы установили в комнату оборудование, необходимо нанять сотрудника, что будет за ним работать.</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Давайте направимся в гильдию алхимиков, чтобы нанять сотрудника. Нажмите на этот элемент, чтобы перейти на карту</text>
	</node>

	<node>
		<text>Мы имеет 3 гильдии: кузнечная, столярная, алхимическая(слева направо)</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Пройдем в алхимическую гильдию</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Нажмите "Найм сотрудников"</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Нажмите "нанять" и подтвердите выбор. Работник нанимается бесплатно, но каждый месяц вы должны оплачивать оклад всех задействованных сотрудников</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Закройте панель найма сотрудников</text>
	</node>

	<node>
		<text>Также в гильдии можно купить оборудование и заключить импортные контракты. Импортные контракты дают тебе ресурсы для производства товаров</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Вернитесь на карту</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Вернитесь на предприятие</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Теперь у нас все готово, чтобы создавать продукцию. Нажмите на оборудование, чтобы настроить и запустить процесс производства.</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Назначим оборудованию сотрудника. </text>
	</node>

	<node end="true">
		<text></text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Выберите</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Назначим оборудованию рецепт товара. </text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Выберите</text>
	</node>

	<node end="true">
		<text>Ну вот и все, осталось нажать кнопку "запуск"</text>
	</node>
</dialogue>